連仔點解Ban 劇透 唔Ban埋惡意Gay圖

你老味 成日睇J圖睇到一半就有人post Gay 圖 / 欣宜相
嚇到我鳩縮
幾時Ban 燃埋班仆街？

我就係要睇gay 圖 咪撚ban

大家都知道連仔口味